# Тестовое задание
1. Реализовать механизм кеширования текстовых сообщений/комментариев со сроком жизни не более 1 часа.

2. Реализовать простой веб-сервер, с использованием Spring Framework, отдающий большие PDF-файлы с требованиями по безопасности:
    * PDF-файл можно получить по уникальному ID только один раз
    * Уникальный ID не является идентификатором PDF, а создается только для запроса на получение PDF-файла
    * Уникальный ID может получить только авторизованная сессия

**Жмылев Алексей**  
Тренинг getJavaJob, [www.getjavajob.com](http://www.getjavajob.com)
